講起女，咩30歲a0有個廿幾搵埋單，其實係唔可能既事

我係男，我自己在內，當人進步，要求只會越黎越高，點會降低要求，重話肯同個30 a0一齊，咩都唔識，肯都我諗係條女毀容，跟本係唔合理

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

我認同既，但人要求真係越黎越高

廿頭實唔會啦，廿尾可能？

其實唔會，如果會，個條女本身都好低質，唔係既話正常一定有要求，你諗下對成世，你去旅行，買野，都有要求啦

當升左個層次，自然心理就會西走一批唔適合既人，重有咩可能降低，所以毒撚注定單身，隨非條女低質或毀容

吓
我識嗰啲全部相反
去到30想識啲簡簡單單
A0 覺得唔緊要
唔使養返佢轉頭就得

咁只怪條仔傻，男人越大越想簡單，無可能要公廁

難啲係

男女都一定有要求，無要求個啲實後悔離婚收場